[集思廣益] 用CEF 持續進修基金讀咩會比較多女同學???

1/4 政府送多1萬出來,諗緊點樣用左佢

韓文

語文考試

讀art

art方面其實選擇唔太多，多數都係動畫、3d設計、作曲o個o的

HKU SPACE讀韓文成班都係女, 仲要幾靚

你讀緊???

No, 行過睇到